我還打算把最好的愛給你 卻已經來不及

遺憾的是 我不在你的心裡

唔撚要呀躝啦

對的人會出現的